{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101038249/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 와이드핏 밴딩 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で生産した8secondsブランドの製品番号はFW23/423Y21AY10です。 この製品は独特の間隔のコーデュロイ生地で作られていて魅力的なパンツです。 また、サイズを調整できるヒモを使って体型をカバーすることもできます。 楽なオーバーフィットで着用でき、セーターとよく似合うアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないようにしなければなりません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 加熱器に近づいたり、高温でアイロンをかけてはならず、金属部材との摩擦を避ける必要があります。 また、製品に付着した装飾物があまりにも首を絞めたり人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、皮膚アレルギーが現れることもあるので、旬に注意してください。 白い製品に色移りする恐れがあり、水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦によって毛玉ができることもあり、強い日差しや照明によって変色することもあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8seconds"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/423Y21AY10"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "コーデュロイ生地"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "体型をカバーするための調整可能なヒモがあり、オーバーフィットのデザインです"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなアイテムとよく似合いますか？",
            "answer": "セーター"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないようにし、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%"
        },
        {
            "question": "この製品は加熱器やアイロンでの処理が可能ですか？",
            "answer": "加熱器や高温のアイロンは避ける必要があります"
        },
        {
            "question": "この製品に付着した装飾物に注意する必要がありますか？",
            "answer": "装飾物が首を絞めたり人体に害がないように気をつける必要があります"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯による注意事項はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いしてください"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような状態で保管すべきですか？",
            "answer": "強い日差しや照明から保護する必要があります"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 371
    }
}